[已有初步證據] 懷疑真槍案中子彈係同警方中空彈一樣

我信比人拉係真係手足
但係係比人放蛇定插贜我唔知

9mm子彈

Hollow (右)

有線新聞1分22秒

大家有可高見？
可以通知手足嘅律師嗎？

有冇人有錄影/高清重播有線新聞？

幫推唔該

擺明設局放蛇，新手被“屠龍”

放蛇唔係大哂
臥底唔可以做非法野
販賣軍火唔使拉？

推

幫手推上熱門

救手足

求下大家幫手

Push

律政司唔告，黑警臥底邊有事

唉

push

唔洗

明屈.

似，主謀係黑9，吊手足出黎，只可以講入世未深。哩樣野，要做lone wolf，同埋唔係對9用，9冇資格用。

班9以為自己交蛇求期交人可以嚇到勇武派嘅時候，其實堅野已經安全到港，大家式目以待

鄧小強專出陰招

係就好

係咪認真po就冇人推

好想睇下777少左隻腳係點樣

佢唔係當場咩咩果個咩

有槍既地方 hollow point先常見
自己google下 hollow point+ 合法買賣槍械既地方先出post啦

希望係真啦

你想點幫推啫
話明制式子彈, 同款緊係差唔多樣
最多都係支槍s/n trace番去買家賣家

死左咪益左佢

美國民用都開始禁緊

一個攪掂

11時30分左右，祝捷大會進入高潮。在場日本人一齊高唱日本國歌「君之代」。炮隊發射21響禮炮。隨着第三聲禮炮聲響，尹奉吉衝出人群，在距主席台數米處，將水壺炸彈準確地投擲在日軍總司令白川義則、日本駐滬留民團行政委員長河端貞次等腳下。炸彈隨後爆炸，河端當即被炸死；白川義則身中204塊彈片，至5月25日搶救無效死亡；第九師團長植田謙吉、日本駐華公使重光葵均被炸斷一腿，日本海軍第三艦隊司令長官野村吉三郎被炸瞎右眼；亦有其他多名日本軍官、士兵傷亡。

子彈無色認 要屈你單夠呢D打唔到

要証明D槍點解唔關你事

如果放蛇做咩都得 賣粉賣私煙俾人 跟手話捉唔到個買家 咁咪兩家發達？

依家手足比人打到仆街諗下計去醫院先啦

MB不嬲做緊呢d野

早排睇post 話屠龍隊有成員係PolyU 被捕

蔣介石評價說：「連中國百萬大軍都做不到的事情，讓一名朝鮮的年輕人做到了，真令人感動」，並曾題詞：「別順逆 辨是非 明大義 知生死 留正氣 在天地之間 取義成仁 永垂不朽」

比人跟到一網成擒

關鍵係唔係買到FMJ或者JHP，而係支槍點買返來。。

係JHP都係咁既樣架啦。。
反而支槍有戰朮導軌，唔似一般手槍而後『特戰』型(即係SDU同果D)，點解會買到？
點解咁識買？
呢個先係問題啊。。

口徑同制式係兩會事
hollow point產量少，大部份落入執法機構手中
唔似實心彈係大量生產周街賣

係美國買hollow 登記完仲要一定直送府上

支槍又係一個重點

成set野同警方標準好似

你用"係美國點樣合法購買槍支彈藥" 個方向黎諗
會死鑽牛角尖架喎

好簡單，問被告係邊度買／交易紀錄咪一清二楚囉

被屈藏槍的市民可以用以下幾個方法抗辯;
1. 所有警槍都會有獨有編號的, 可以要求警方提供內部存檔的槍械編號與該枝手槍上的編號做對比; 另外也可以用該枝手槍的編號向生產商查詢, 便知道該枝手槍是否賣了給香港警方.
2. 由於魔警想屈市民該手槍是用來射擊魔警, 但為了保護魔警本身 & 防止手槍走火, 魔警事前會把該枝手槍的撞針拆除, 因此果枝槍是不能發射的, 辯方可以請軍火專家證明該枝手槍沒有撞針.
3. 辯方可以要求警方監證科提供手槍上找到的指紋, 如果被屈人士在狗屋內被迫用手掂過枝槍必須事前向律師detail 報告及講出該幾名魔警的身份/編號/樣貌/身高/聲線 etc. 千萬不要在法庭上用 "唔係好記得/唔清楚 & 而而哦哦" 這會讓法官有籍口不信任被屈市民.
就算這只是魔警自編自導的一場戲, 以上三點也可以用來讓魔警自己淆底, 最終不了了之.
可廣傳來讓大家知道如果發生魔警屈市民時怎樣自保.

Pishhhh

Occams Razor.

That SIG/Glock is HK police planted.

details

放蛇唔止大晒
你再嘈比人射你心口再告鳩你都仲得
你身處於香港呀ching
醒下啦
仲法治

ab 隊用氯氣彈阻止左流浮山二百刀手

咁惡

唔係潑冷水，比得你睇其實已經砌好曬，舊生豬肉塞咗入你口到，不過都希望有神人睇出破綻

唉
仲以為幫到手足

叫雞唔俾錢，再想拉埋個妓女都試過啦。

Where is the fastest, easiest, least risky place to get a tactical SIG, Glock?

As police, by police.

Simple as that.

Same with the robbers with collapsible batons and the training to use it.

亂拉屠龍，因冇證據而插贓

夠僵咪驗吓膛線睇吓支槍邊度嚟囉

Pish

up

殺狗洗撚用到鎗

推上 Twitter, 呢班人渣賊喊捉賊

好似係佢只要唔引導/主動叫你買。佢只係放個source出嚟係無事。但係如果佢曾經引導/叫你買，就唔會告得入。

利申：9up

普通軍隊係買唔到hollow

尋日新聞都睇到係hollow point

話警方用滲透方式嘛，點知係咪個臥底拎呢D槍出黎引導佢地講炸藥槍D對白呀

搵人扮賣家賣俾你
so easy

佢賣比你都係犯法

警槍唔可以咁用

做呢d都喺俾d廢老同大陸佬睇姐

認同

放係地下，一掂就拉你

我信係黑警用中空彈放蛇陰手足，
但一定唔會搵到賣槍同彈俾接足嘅黑狗，
應該係搵黑狗扮賣家賣啲無殺傷力嘅彈藥俾手足，
再一路全程監控，
到遊行前一晚就做中龍鳳。

手足根本一早喺黑狗嘅監控之下。

其實咁撚多片影到賤贓，可唔可以愛黎講警方證物不可信。

即場打撚9佢啦

佢可以話你偷警察子彈

近十年既手槍，差唔多枝枝都有呢 d 導軌架啦。
反而要搵無導軌既就真係要搵 d 古董了。

如果你話 Thread Barrel 我都可以理解，你話有導軌就真係得啖笑 ...

應該係手足被屈
樓主集齊資料後再開po 睇睇可以點幫佢地

除非手足係由白警察途徑入手槍
如果唔係唔會入倒HP彈

同埋拉果個又係李桂華 呢條友專砌生豬肉同整詐彈

可能佢地遲d會話係香港政府子彈
為安全起見其他紀律部隊暫時要繳械比警方

Sor係賊贓嫁禍片

救人啊

無聽過 JHP 要登記購買，巴打有無 reference ？

不嬲我都聽人講買 JHP Ammo 黎打獵/Home defence，
唯獨是軍隊唔比用，但幾時變成限制購買？

幾時既事 聽都無聽過

證據好似有tg對話

點可以咁益佢咁快比佢死

呃，佢好似講得新澤西先禁止持有喎？
但係又可以申請用黎打獵。

Pusj

S

點證明 d 對話唔係偽造，又唔係有身份登記

法案唔會理呢啲techinical details

new jersey咋喎 同埋咁叫禁？ 管下sportsman連open carry 同ccw都未掂到 唔好話texas咁gun free WA state都未有就算啦好嘛

你點證明賣家係邊個
搜證全部都係差佬做
佢地都無就無架啦

新聞畫面是Glock 19
這種塑料槍不是一般地下兵工廠製造的出來的

基本上台灣黑幫大多數的槍是菲律賓地下兵工廠做的
他們只能手工打磨金屬材質

少數Glock 是菲律賓警察盜賣的
另外就是解放軍的黑星手槍

香港早年黑幫的槍來源就解放軍為大宗
分析下來要麻菲律賓警察賣槍給香港市民
阿都有本事弄的到G19
弄一把也是弄，弄十把也是弄，幹麻不小隊一人一把
而香港現在黑幫都奶共派，誰會幫勇武派弄槍
就算弄也看你沒命開幾槍，弄幾把黑星便宜好用
傻了才給Glock 這種高檔貨，你以為拍無間道喔
人家毒販才有業務需求好嗎

正常人不會真的覺的他拿一支G19上街打popo
有那個命可以打完100發吧

偏偏popo 臥底最近也都被拍到配G19
依正常邏輯看來應該…

以上是鍵盤神探的推論

傻既都諗到又係黑警設局喇, 邊度可以買到真槍呢? 仲要係黑警用緊果啲喎

呢單野一定要推

想要民主自由嘅全部同我入嚟

同意

絕大部份中空彈都係警察持有
尤其亞洲地方

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

每日18:00 工展會

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

我都希望攞到真槍嗰班手足真係冇畀人拉到， 香港人真係想贏完全靠呢班人

咁咪即係話好大機會班黑警插贓嫁禍?

以前屈人叫雞販毒
近期要交數俾中國屈埋人有槍

btw葉虎d槍唔見有曱甴去查嘅？

推丫！

企喺班黑警mindset去諗嘅話, 一早整定曬呢啲假證據真係好正常， 強姦，軍火，恐襲， 呢類罪名嘅證據要幾多有幾多。

更何況， TG group嗰啲留言話有關炸 藥和槍，但搵到出嚟只有槍， 要喺香港同事獲得大量炸藥同槍係非常困難嘅事， 呢啲所謂嘅留言都係為咗插贓嫁禍之用。

呀軍火專家邊撚到會有hollow point 呀撚樣，禁用都常見

賣鎗放蛇
總有人會中計

法證軍火專家都係狗，講仲係法治公平嗰時你係啱嘅。宜家就…

可能有連登神人睇到盲腸

仲要中空彈係特別貴

要搞槍就問下屋企個賓妹 菲律賓大L巴黑槍

其實我估係真係有手足買狗仔
之後popo跟到，就扮賣家，用自己架生放蛇
跟住條水去到尾就拉人
但又唔可以話用自己架生放蛇，所以咁講

買都唔會買中空彈啦，買返.45好過
同埋glock最好地方係可以拆件入手，做野前先砌
真係有手足有鎗，爆門時無鎗戰？撚都唔信

大家記唔記得徐步高案？果支槍話係失左嘅警槍？又冇佢指紋又冇 DNA，都屈入左。希望今次佢地請到叻律師，請到外國 firearms experts 打呢單。

等眾籌，預備捐款。

十次非法泊車都未必告到一次。

破案率大家自己諗。

根本就係警槍，佢地可能已經知，唔係做乜咁快講？

請回帶，徐步高案。

臥底犯法都要拉
問題係警察肯唔肯俾證據
律政司告唔告

洗乜賣？佢爆入你屋全屋拉哂然後話搜到你吹呀？

最緊要有冇指紋，有冇 DNA 先。

仲有DNA expert

好多唔識又扮識 鍵盤軍火專家
佢呢枝先唔似tier1 unit啲原廠glock啊
成枝custom民用款咁

禁用係軍隊 only，平民同警察一樣大量使用 JHP。
平民 home defense / 打獵一樣用 JHP。

你想要乜野牌子？

貴幾蚊真係比唔起？

唔好咁啦，比多一蚊港幣一飛真係講到好似要你買隻勞咁 ...

JHP 都係四蚊粒咋。

如果係 polymer80 ，咁好大可能 trace 唔到。
枝野都未係成品，可能係連 SN 都無。

點會有人明知狗有甲都要買hollow point呀有無 Mon post狗可以出嚟解釋下

私人刑事起訴?

黎到香港就唔止
經好多水人個個mark up一個價